估下當時手足叫緊咩口號？

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激